Pi coin正式於3月14上市？

有冇理解錯

其實反正都無成本
個人資料呢d野本身都比iphone同facebook出賣哂
點解唔試下玩

我都係咁諗

但係我手機驗證唔到lol
我可以sd msg去其他美國或英國電話
唯獨是佢果兩個電話no就‘無法傳送訊息’

手機驗證我等佢開放香港地區先再搞

我係最驚佢一野沒收個帳號
雖然得34粒pi

今日上市？

唔係 只係今日有活動
好似話今年年尾先會上市